[PC] Rainbow Six: Siege 集中討論區 #10

啟發自真實世界中的反恐行動，Rainbow Six Siege《虹彩六號：圍攻行動》邀請玩家主宰破壞的藝術，展開激烈的 CQC 近身距離作戰，帶來高致命性、仰賴戰術策略、充滿團隊合作及爆破場面的核心遊玩體驗；本作的多人遊戲將為過往豐富系列作當中激烈交火與戰術策略設下新的標竿。

遊戲不設單人故事模式，只有5v5玩家對戰及5人合作對抗電腦。

上一個Post：

====================================================

Facebook群組：

Telegram谷：

Discord伺服器：

====================================================

FAQ

Q: 買Steam版定uPlay版？
A: 隻Game雖然有Steam版同uPlay版，但係其實都係同一個Server。建議買uPlay版，因為Steam版要經Steam開uPlay先開到驚，uPlay版少一步。

Q: 邊度買驚平？
A: 香港就應該DDSuper最平，官方都成日推呢個網購平台。不過都係睇價錢做人，邊度有特價咪買。

Q: 買咩版本？
A: Starter Edition = 世紀大伏。Standard Edition = 正正常常，不過Farm錢買DLC角色會Farm到失智。Complete Edition = 齊晒所有角色，經濟負擔唔大就建議買呢個，Time is money friend。

Q: 冇隊友點算好？
A: 入Group，搵隊友，唔好怕出聲。Group List 喺一樓。

Q: 貴啲會勁啲？屌你老母課金驚。
A: 原生角色都好勁，比賽都經常見到非DLC角色出現，多啲角色代表多啲嘢玩，冇任何唔公平嘅課金元素。

Q: Season Pass即係點？（其實係Year Pass）
A: 有遊戲內商店Discount，完場In-Game錢（Renown）加乘，600 R6 Credit，同埋最最最重要：提早一個星期可以玩 + 送嗰個Year會出嘅Operators。一年正常會出八隻人，一隻要25000 Renown……唔想Farm錢就買Season Pass啦，Time is money friend。

Q: 新手玩咩職？
A: 我自己會話，反正新手玩咩職都係要學，咁邊隻平就買邊隻，玩多啲學識啲技係做咩先啦。大部分人會建議新手防守用Rook，開場放低件甲就得，或者Doc幫人補血。進攻就Ash、Sledge（鎚仔）者Thatcher（EMP）囉，夠簡單。

Q: 隻驚玩咩？
A:

新手須知

1. 除非你知自己做梗咩，如果唔係唔好用手提盾（防守方）
2. 打Bomb嘅，千祈唔好封A B Bomb中間嘅牆
3. 唔好行去隊友槍口前面
4. 攞Cover 攞Cover 攞Cover
5. 用多啲道具，免費的
6. 記地圖，隻Game打資訊 > 槍法
7. 呢隻Game如同市面上大部分Online槍Game一樣，係唔支援7.1嘅，千祈唔好用，聽聲會仲辛苦
8. 隻Game係幾多資訊要記，有咩唔識就問，實有人幫到你
9. 打Casual先，唔好怕死，反正冇後果。出去行多啲打多啲交會學得快啲

另外Share下自己嘅地圖教學系列

細佬我個台平時會自己打機，不過拎到授權的話會做Rainbow Six Siege比賽嘅廣東話轉播
亦都會嘗試搞下比賽等大家可以玩下交流下
所以希望大家都可以Like下個Page，同Follow下個Twitch台

Facebook Page:
Twitch:
YouTube:

而下面呢個就係官方嘅YouTube Channel，如果大家想搵廣東話旁述嘅比賽片，去呢度就啱喇

不過官方冇整Playlist分類好晒啲片，所以要麻煩大家自己搵【廣東話評述】字頭喇

其實一次過買50包,中好野既機會率有幾多

Lm

新手留名

打甩個頭盔嚇死隔離

入game 商店冇咩

spear 指d skin 定咩

屌
以為你講緊d skin

steam 落左架好似(見曾經有record)
ddsuper 舊game 都落哂

第三屆【地伏盃】Road to TpGS 總．決．賽

20:00 INT YesTag vs MonsterUni

雖然已經確認咗就係呢兩隊會去到台灣，但係究竟邊隊先係香港最強呢？

Twitch:
YouTube:

想轉去玩其他ser 咩ser個ping最低 d大陸同台灣人好煩

wjp 4x ping?

SEA，20-30 ping
d人肯溝通d，講英文，但普遍水平勁過香港ser

有冇新手一齊玩
玩咗幾日冇耐

去discord post

入咗啦已經

pish

想問問買唔買year 4 pass 好
半年前PS4打折買左個standard version
買左幾隻DLC OP
但真正有興趣嘅只得BUCK FINKA 同 JACKAL
完全對防守DLC OP 無乜興趣
只玩DOC ROOK TACHANKA KAPKAN
唔係成日玩同只玩casual 唔打rank
買唔買好 驚有伏

瞄具用咩好
reflex
holo

高射速/buckshot散彈多數用reflex
其他主要用holo

Reflex視野廣d，但個人用過一段時間之後覺得個三角形判定既範圍有少少難捉摸，射d遠既target既時間會好難爆頭

Holo就有粒點係中間好精準，所以宜家轉晒用Holo

紅點

俄羅斯operators用reflex
其他holo

睇黎大家都係用HOLO 多
但唔知係咪錯覺 reflex好似易壓槍啲

聽日同後日有台港社群決戰睇
大家得閒嘅記得睇睇

請問下holo係咪姐係紅點

圓圈加一點

感謝巴打

一句講晒
有pc版玩緊買唔買ps4版好

呢隻game 要同fd 玩

Ps4砌唔成一隊

你搵到fd 玩咪得
轉去ps4 咪又係有mouse 狗外掛

新手玩呢隻game要玩得好根本好難
我而咖14lv 打casual遇到啲百幾lv嘅 俾人屠到頹

組隊
單排

單排啊 都搵唔到人玩

discord搵人

Discord其實好撚少人
而且我又新 唔係好識走位 強化咩牆 同點攻入去好啲
有啲巴打會嫌棄feel

慘

留唔留個id一齊玩, 我都係岩岩先30lv

Noobfatcat
多數夜晚9點幾玩 玩一陣

慢慢學

Rank得翻9分一場，啱啱好金一，打白金場好多掛 有無巴打有可能帶到我上白金

岩岩第一次玩，自己玩真係戇鳩鳩狂比人sm

之後搵到有steam平時打開cs既朋友玩，佢叫多朋友
我自己唔知做乜鳩，反正係咁贏
佢話易玩過cs, 叫我玩哂啲hard mode 教學先，但我覺得教學都好難玩

有冇人想carry吓我？
垃圾銅牌仔一名

善用qe,過埋教學了解左隻game既機制先

同感 唔知係到做乜柒

9分一場難d上牌，你再勁都冇可能連贏20場，仲要講緊咁多外掛同smurf

原來有12分 只係咁啱9分 之前金3連贏上金1 中間輸一兩場

PC版係咪好多外掛

PC係咪又玩唔到

多撚到on9 升個白金外掛又多smurf又多

玩到

外掛已經見怪不怪，smurf仲多，完全阻你上牌

今個season開始玩r6，之前csgo打到鷹勁撚多掛，又唔想玩非官方ranking，轉去ow玩到master，屌你又係勁撚多掛。
聽個friend講r6無乜掛，就直接買再買埋啲菁英skin，一開始玩好撚正，好多新野學到，玩玩下發覺好多掛...仲識咗啲大陸人，話有種掛係幫壓槍而從來都唔ban，佢仲用咗場show俾我睇...
我個人好鍾意打有rank嘅game，但無一隻game係杜絕到外掛

ps4 用mouse 打咪得

可能個掛係掛落隻mouse到，唔係隻game，所以ban唔到

【廣東話評述】《虹彩六號》職業聯賽 - SEA 東南亞賽區 - Season IX - 例行賽 #8

成個一二月最後一日嘅比賽日，有香港隊會上場打
完直播之前仲會抽三張Year 4 Pass

辛辛苦苦贏咗三場5:4，兩場teleport掛就玩撚完

前果幾季都唔會咁多掛 至少唔會玩到咁猖狂先
最多你都係懷疑 但唔肯定佢係唔係掛
但最近呢幾季d掛猖狂到連扮都唔扮 又傳送又隱形又準備階段可以走去打人都有

都唔明呢d人玩槍game仲有咩意義
不如直接比部電腦自己打埋佢啦
反正佢地玩外掛都無咩技術成份 負責禁制就得

凌晨玩又係掛，啱啱起身玩又係掛，屌你老母我唔想卡金一有無巴打有計
Teleport+閃盾腰射爆頭
日打夜打得個吉

利申：廢青

隻GAME會唔會出as val屌

如果要比較既話我記得之前有一排係嚴重過宜家，之前有排ubi嚴正打壓外掛，跟著瘋狂ban人，好似係大概三季前，果時d掛係最誇張，同埋好多人痴住d掛狗boost rank

單排上到金1放棄了... 太多掛了，如果轉ser玩最低ping係轉sea定？

sea

SEA多smurf，我覺得

屌ubi nerf我女鬼

又nerf

講左好耐個patch 仲未落

琴日更新左啦
力架變左全自動

我以為果2GB更新個skin
開game 撚下先

咁多位巴打
啱啱係steam買左標準版 玩玩下黑mon
上網睇 我win10改左個相容模式去win7 都係會黑
有冇巴打試過 或者知點搞

咩spec

INTEL i5-7500
Gtx1050 ti
1Tb 硬碟機
8Gb Ram
可能太舊要換？

ssd

想請教下ARX2000用點射定連射好
如果前者就用制退器 後者用補償器？

咩都連射

多謝巴打

好遠得個頭未tap頭囉，但大部分時間都spray

好似有個patch出事, 今日有hotfix
呢兩日根本玩唔到一場full match
下下midgame就crash

有無人uplay 突然開唔到game, 禁左開始遊戲之後淨係load 左幾秒同步就無反應

尋日開左4場 得1場可以玩曬成局
其他都斷線

Ub係咁

ubi唔意外

玩玩下無啦啦彈咗出嚟，完全唔知咩嚟，有冇人知道

牙石底板sound卡雷達，可以熄左佢

Y4S1

但係我搵唔到佢

唔係用牙石板，唔太清楚，btw佢個雷達準唔準

我淨係知道佢搞到我部機lag到玩唔到,我用緊msi gaming notebook

新手 有冇巴打CARRY

新手想問下呢 有15000 聲望
買咩比較適合新手
防守echo 同Valkyrie
攻就就hibana

女武神學地圖唔錯
Hibana唔太識合新手

攻可以試吓拉人
槍同技都勁

拉人係邊隻？

Lion

remaked

拉人25000
你地買season pass係咪係淘寶買？

Valk要發掘下同研究d cam放咩位
Echo要有意識人地點攻再用架機去幫隊友
Hibana要知開咩line of sight嚟協助進攻，另外當然最straight forward係用嚟開hatch同counter mira

hibana la

有冇新手留個DISCORD一齊玩
見STEAM特價買左 唔知自己做緊咩

聲之形?

去大群r人玩

想買好耐
今次入左坑, 留個名

啱啱新入坑十包中兩包傳說

金二 MMR+50 狐狼 有冇一個位組隊打rk

各位ching 求教

小弟本身就有個uplay account 玩開
前幾日見新年steam做緊特價70蚊就屎忽痕諗住買多個account玩
係steam download完就直接link左去我個uplay account,搞到我一入驚就仲係我原本個account,有冇咩方法可以變返兩個獨立account?

已經試過係uplay到unlink左steam,但都係一樣

【廣東話評述】《虹彩六號》國際邀請賽 2019 - 小組賽 Day 3

入左dis群 講唔到野
有冇人同新手玩

我叫岳巴

1、移除Ash幹員R4C的ACOG瞄準鏡
2、增加Maverick由噴燈切換到武器的時間
3、Dokkaebi的技能將持續18秒鐘，防守方走進Mute干擾範圍自動掛斷
4、Capitao的技能影響範圍擴大，每次傷害由19降低到12
5、Clash衝鋒槍的製退器被移除
6、Lesion的蠱雷每次傷害由8降低到4
7、爆破炸藥對攻方傷害降低到50，部署時間減少，對守方傷害增加

r4c 冇acog 仲勁
一隻rush 角唔會點遠攻
直接入 掃

今晚支持日本隊

玩casual 開始上手
於是試下打rank
比人屠到阿媽都唔認得
對面場場金牌以上

早腸

嗨

帶禾打未

想用acog未用番zofia
Ez

日本隊

日本個教練好撚正

empire對liquid
對槍法

請問
朋友岩岩買左ubi減價既ultimate edition $385個隻
一開game得24隻新英 有20隻舊英未unlock
係唔係正常? 要儲R$再解?
唔該各位巴打

有2個fd買完都係咁
佢地話最近改成咁

最新出左新ver嘛

頭20隻用500-1000-1500-2000 unlock

Ubisoft果然係電影公司

【廣東話評述】《虹彩六號》國際邀請賽 2019 總決賽日

Gridlock

有3季都係map rework

Hack drone

其實再出咁多都冇用
因為玩嘅記唔到咁多

而rework 某程度令個體驗更好
唔洗玩十場casual 有8場d 人走場

同埋三季operation health 有幾多bug 又誕生

唔rework芝加哥豪宅

大學都未rework 喇

肥宅我又覺得本身個map 細
改極最多少d spawn peak 位

運河一早就要rework啦
roamer根本冇路走
咖啡廳又係
整個bomb site係門口都唔知做乜鳩

我想佢rework 大學多d

好耐冇玩

唔洗再玩tower啦

新進攻個技能防拆包好撚勁

起碼係中間條connector加個1樓同樓梯

要浪費子彈射條路姐

一定比人nerf
有成3粒，爆出黎又多，睇片好似扣唔小血

十血一件

有無新手想一齊玩 一齊練 輕鬆玩
有意留Ubi ID

anTneerG

登入唔到 ubisoft服務目前不可用您可以稍後重試或切換至離線模式

點解會咁

kill app 再開試

都係咁

今日定係呢幾日

琴日玩都無事 今日就咁

無事啦 原來係我上網有問題 thx巴打

屌

Search唔到巴打你

Kanto好L勁

打錯字 sorry
aeTneerG

Bandit 咩事

請問買左黃金版 但點解我得 攻方4人 守方4人？？

轉左新mode了

請問姐係？

$140蚊=standard版
已經係最平版本,有20個基本角色
趁而家有優惠買貴d嘅版本仲好

早幾日apply 左了

你一定冇睇six invitation

join 咩

算小掛
Pc 驚計

掛點都有

唔想肝咪買貴d
btw 有特價唔買?
遲買咪水魚

discord 有大gp
r 人玩都得

大膽d搵吓人一齊玩就冇事
隻game新手期係好撚長
你要有心理準備係咁死
捱完就會沉迷

有冇巴打教下點打echo
次次比佢暈完都搵唔到佢架機係邊
之後又中多幾次...

睇個音波喺邊度飛出嚟，睇唔到即係身後
如果喺前面飛個音波出嚟就輕鬆打爆啦，見到有嘢降返落地嘅都係輕鬆打爆

臥底時期

聽聲

有冇人幫到我，場場斷，我都係想打機姐

打電話屌柒電訊商

有冇人收到風Asia PL Final會係邊到搞?

未出news 邊有風

asia 最多咪jpn

IQ/Thatcher

一係澳洲一係日本
之前Pengu有透露過G2遲d會去澳洲
但係係咪PL Final就未確定

有無人知ps4 $700內邊隻耳機好

Ubisoft製片公司

兩隻放電佬有乜分別???

KAID好似強過bandit好多喎

Bandit 3速 可以防thermite

最明顯分別係三速同三甲

有冇人覺得呢排多左掛

5號更新?
知唔知確實時間?

5號？香港時間？邊度黎嘅消息

5號或者6號
第一 嗰啲遊戲報leak 出黎
第二 Year 4 pass 有寫3月5號之前買有skin送
所以估計係5號出

官方講咗5號la
照以往做法都係香港夜晚10-11點更新

3月6號
PC 09:00 am EST 22:00 hk
PS4 10:00 am EST 23:00 hk
XBOX 11:00 am EST 00:00 3/7 hk

新手想問下、駁電牆個主要目的係咩？

防止俾人炸開鐵牆

防 thermite/hibana
但 thatcher EMP 可以解電牆

breaching charge改完仲有冇人會玩castel

我估唔會有分別
唔係個個attacker 都有 breaching charge
啲人最主要玩castle 目的係想防啲無breaching charge 嘅ops

同防掃射

但依家好多人根本有breaching charge都唔會帶，改完之後使用率點都會高咗，加上本身有soft breach技嘅operators，castle板應該更易俾人爆

如果本身有breach 技嘅話 鐵牆都可以照爆
如果係sledge zofia 嘅話就不嬲都爆
普通breaching charge 嘅話
用嘅話自然會爆啦
就算唔用都有好多種爆破方法
唔會點變

但如果對面死剩一兩個 而啲ops 係lion Montagne
Castle 牆好大效果

高端場一定冇變，從來castle板就係預左俾人爆，但用佢既原因係拖人時間，同埋擴大防守領地

如果對面有人用fuze 就
如果我用fuze 嘅話 最鐘意見到有人用castle 板

幾點會有得更新

碌返上十個回覆

我意思係幾點有得預先下載

8/9成係呢個時間

你自己mon 住
mon 同我地講

你都幾高要求

有 硬件台(堂精)

更新檔大小：
PC：~54 GB
PS4：~33 GB
XBOX：~38 GB

54GB

唔撚係掛
解壓完會放返d位出黎？

replacement 咁濟
成車dll replace 過

今晚10點

本身都睇落新地圖啲細節做得好好

官方話更新完隻game會由80gb降低到60gb左右

咁同重裝冇分別

1000mb網速已經準備好

30mb表示今晚掛機DL 聽日先有得玩

鏟左佢重裝可能重快

我100mb個陣down左2個幾3個鐘

重裝

大家習唔習慣今次更新？
個人認為gridlock 支m249 好好用

Btw 個人覺得Hibana 變到好撚樣衰

又到nerf新人既時候，Gridlock trap太高dam

我覺得防守果隻一定會nerf，hack人3部drone點玩，仲要一射岀去就hack到，至少都俾個機會人地避下啦，再加上本身已經係防守meta，宜家岀埋依隻，進攻方又難左攞資訊

RX Vega仲係爛畫面

後座力有冇改到？

睇youtuber 咪知

好似kaid 咁射出去要等幾秒先生效

邊個

直接命中就即時生效 我覺得ok ar
咁佢射得咁準

如果係放牆邊
你行近會有warning
好似mute 咁
但明知有 d mute d人咪照樣衝過去送頭

黎黎去去都果幾個
rouge 9
count唔知咩 拎個薯仔做icon 果個

未出呀

咁咪未知
香港撚有人咁得閒同你試
同埋後座力改變你玩上手覺得有變咪再熟習下先
玩返一個月casual 熟下map 都要喇

呢排都係打番casual 算
Ranked 好多勁人
啱啱比人屠完
順便熟悉下新地圖
上兩場抽到新map 完全唔識攻防

Casual 好似改左mode
3:30同可以揀位出？

上一張圖都未熟mark位

唔知今季會唔會淨係得銀牌

熟咩呀，邊有咁多時間。
緣分到自然會打rk。

係

打rank 齊腳先打
頭一個月都係打新map

Fortress 我都只係熟一半到
話咁快又新一季
Nomad呢啲好似上兩星期先出咁
話咁快三個月
打rank 千其唔好抽到新map
唔該唔該

齊腳唔理熟唔熟嫁啦
話打就打

啲人好快熟左新地圖
應該玩過test server

難講
以前打casual係因為守乜都唔知
依家起馬知守邊 可以揀咩角
當然 另一個問題係夜晚map
好想cut 左佢

一定嫁喇
但裝多60GB
我ssd 冇位

呢幾場排位打到懷疑人生
心諗啲人點解勁左咁撚多

紫銅快車

依家成個畫面都比之前暗左
日頭變暗，夜晚變更加黑

自己再set 光d

本身已經set好光嫁啦
所以佢一改暗果下我即刻感覺到
屌佢

上季金牌
仲話aim白金
今季安份守己做銀牌仔算
啲人太勁
玩得開心就好

季初不嬲都咁
等d勁人上晒分就會好d

我嗰陣都係等左個幾月先打上金2
如果季初打真係我諗我會只係得銀

紫銅快車先幸福

想搵夠五個痴線佬整個紫銅charm

唔難
但要鬥快

打RK d掛仔多到, 岩岩玩左場 對面裝完包跟住自己可以秒拆

更新左
點整走個滑鼠標
好鬼影響

想問year1 pack係咪加左價
之前1200定1800
依加要2000

想問問大家更新後有無出現停定問題，每一分鐘左右就會定幾秒格。
重裝都解決唔到，唔知有無方法解決

屌你老母俾人BAN撚咗15日話BOOST RANK...琴晚同個網上FRIEND玩，佢應該唔係掛，上個SEASON都有一齊玩，佢加咗個FRIEND一齊玩然後贏咗3場，今日一ON就俾人BAN咗...但佢個FRIEND應該都唔係掛嚟架...佢地意識好好，新圖MIRA都輕鬆用....

唔洗解釋咁多

我都唔知佢friend係咪我上個season先玩r6，就玩咗三百幾個鐘...我就係因為外掛卡金1，點撚樣都唔會用掛/同掛玩 練咗好耐就係想新season打翻屬於自己嘅rank，3場我都有場係mvp，所以真心唔明都係同上season一樣單排算

一定係掛

點解d大陸狗咁撚鐘意人地clutch 緊既時候係咁講野屌人教人點玩, 問題係佢KDA係勁撚低 , 打字屌7佢又唔撚順 跟住殺一隻就係咁話 點解我要教你玩, 然後以為自己好撚勁 但完場得個3殺 最大問題只不過係場casual 打撚到好似RANK咁

d大陸狗係唔係唔知自己把聲係幾撚嘈 可以遮住哂d game聲

所有game佢地都係咁

rank同casual打法 有咩分別

屌你老母mozzie 隻drone 唔係我射㗎

casual 可以9hea玩 唔洗咁認真
rank 開mic屌無問題

屌你casual玩撚到咁撚肉緊

打rank遇到呢d人仲衰，搞到聽唔到聲

呢啲人通常我會馬上mute
文字mute + mic mute + 唔回應
Teamkill 嘅就即刻走場下一round
同呢啲人玩浪費時間

甚至有陣時我一開場就mute 曬所有人
除左班friend 之外

唉屌無理由就咁加個唔識嘅玩咗三場就ban柒我對面無人屌佢係掛，而佢意識、槍法、走位都好好
但同隊唔識嘅應該唔計我boost?即係一定係一齊排嘅隊友？
好撚想玩...唔知情嘅狀況俾人ban

去客服投訴

睇咗好多post，話battleeye唔會理...我ubi同battleeye都send咗email，好想練好新圖...早知特價嗰陣買個最平嘅edition

都係15日姐 好快過啦
唔駛咁傷心

Chur咗兩個禮拜...星二chur完mid-term諗住瘋狂玩我係一日會玩6-7個鐘嘅廢青

想問點解rainbow six可以咁大 成78gb
ssd就嚟無位可以點

買多隻ssd

演員

15日姐
買多個ac 撚下新手咪得

Mx500

唔係演員，啱啱問翻我個friend，佢無俾人ban，另外唔識嗰個都無俾人ban，我今個season剩係同佢地兩個玩咗三場...咁無理由得我係boost rank by hacker
屌你老母點解我會俾人ban!!!!!!!!!!!!

點撚解無啦啦ban我

有啲好出名嘅twitch r6 streamer 都試過無啦啦比Ubi van

send email 屌柒ubisoft
你地係咪畀人report toxic behavior 多

今個season你係指啱啱更新呢季定Nomad果季

我唔會打字同對面講野架...連ggez都唔會講，glhf/ggwp就會，同隊剩係報位多，死咗唔會鳩嘈住人打

啱啱更新呢季，nomad個季有同其中一個識嘅玩，而上季尾段停咗rank之後都有同中/大學friend玩casual都無事發生。

佢地實appeal到啦？佢地咁出名，我依啲垃圾一齊排嘅都無俾人ban/無用掛，我就無啦啦俾人ban

以前都無玩過訓練...俾人ban咗就玩下先...

send email 屌柒ubisoft
佢地有時會bam 錯人

推
有冇巴打有同樣情況
可以點解決

視窗轉full screen 轉唔轉得走

未有回應

唉屌，算啦等季中先打rank

自己甘心乖乖用rook doc守點 上分易左好多

我用無邊框，alt tab岀去再入番game就冇事

仲未有回應...

等得嚟都bam撚完

咁冇計

都要d隊友roam得好先得，下下等對面殺到入嚟困獸鬥都係收皮

用acog爬分一流

Doc echo

其實castle 幾好用 拖時間一流

依家PC window mode
alt + tab 出去再入翻GAME會黑MON
點解會咁
未更新前都好似冇野

等幾秒就無事

唉...其實都幾肯定係誤ban

好撚想玩啊屌

新手lm

而家冇得淘寶買點?

屌你老母等咗一個禮拜都唔撚覆，話太多案件。
然後去Ubisoft fb direct佢地，屌你我問邊個boost我rank話唔答得，我check咗成隊得我俾人ban，4個都唔係cheat屌你咁我仲同唔同得啲friend玩家呢？

然後佢話temporary ban係唔會撤銷，咁算啦屌你都誤ban我一個禮拜，就問個少玩啲嘅friend借ac。

好感動玩撚咗三場探索，第四場：係咁彈「此要求不符合任何匹配需求」屌你我想打個機姐

終於有更新玩得翻屌你我分秒必爭架ma，禁咗成個禮拜慾

有冇巴打識HKSDU_Simon77HK

打盾一流 又可以roam

Smoke係關鍵防守角，要好有意識先玩得好
毒煙放既時機要好準先可以有效拖人時間，同埋一定要保到條命去做嘢先有用，如果成日dum得一粒煙就死不如玩毒針仲好，槍又易控好多

通常企係cover後面，非必要唔好主動對槍，等對面setup好想plant既時候先放煙阻plant

係牆上面散開一排洞就可以企係後面安全放煙

冇話老唔老手
熟個map 就知邊隻岩用

助攻王

Echo係資訊型，最緊要識報位協助隊友進攻

Twitch宜家d人通常為左把槍而玩，所以多數純粹用嚟單推
因為講真，宜家個meta已經好難開架drone入去清gadget
佢既優勢係架drone細聲，同把槍勁

有冇巴打未入game係大堂畫面個時係144hz
但一到埸就跌hz跌到70-100hz

依家拆炸彈有冇聲？

CPU :i5-7400
display card: asus strix 1070ti 8gb
RAM :16gb

full hd 定 2k moon

full HD
asus XG27VQ

用afterburner 睇下cpu usage 係咪爆左

唔該巴打 我睇睇先

裝拆都有

我自己鐘意annemunition
但king George , macie jay 應該勁過佢

連地圖都記唔實係咪唔好打rank害人

屌你老母誤ban但話temporary ban唔會取消嬲嬲地又等唔到15日，直接買個新ac算（差5日炸但投訴case嗰度10日都未覆，fb搵就覆咗）

有冇咁緊火

除咗要趕paper，我一日玩6-7個鐘，屌佢老母ban我15日

以前既話我會話打rank先真正學到圖，但宜家休閒有得揀spawn同知道守邊個點，所以係，打休閒學熟左先

係
係窗口吊入黎有聲聽

好少人會係窗口吊入嚟，但如果你打過兩round都俾人咁吊入嚟打爆，係窗口邊放鐵絲網都唔係唔得

Gchi樓主出教學

最基本咪揸車,聽聲

Qed eqa

最簡單既話側左頭先再用ad peek岀去
高階既就用lean peek aqed，宜家改左qe速度，如果你lean peek做得好，人地可以直頭望唔到你個頭

我諗主要係你唔熟個攻法同drone要睇咩位, 玩得多死得多比人陰得多就知, 或者悶啲開youtube search 每個site 既攻法守法, 咁你就知大概對面點守, 點drone, 點攻, 同埋要知隊友已經control左邊啲area, 記得就算drone左果一個moment 無人, 都要慢慢推, 留意住啲角位會出人既地方咁, 就算有人彈出黎都反應到, 同埋推進左一段時間都以留意下後面, 基本就用claymore, 或者某啲op既技

時間方面以ranking 咁講, 3分鐘1局, 頭一分鐘係drone, 第二鐘係控制area/捉roamer/ 清防守法道具, 第三分鐘就要入site plant, 參考下, 請其他高手有錯更正及補充啦

個playlist 有小小舊, 但都可以參考下, 以上只係基中一個方法, 唔係絕對, 但起碼比你有個了解先

最好配用R6map(有啲舊唔update), 開自訂跟住走一次, 用buck 或者 sledge 跑圖, 係好撚悶嫁啦, 當然都可以邊打邊學, 我都係學左幾張圖開始可以虐下新手既新手, 大家一齊加油啦

推下先

死ser?邀唔到好友

跟據一彈爆頭既邏輯，玩具槍點都好過左輪
左輪容錯率低，但打身兩三彈死

用左輪先係真男人

左輪爆頭先係真男人

閃光彈擊殺先係真男人

toxic

話說前兩日試過放夾係個hatch隔離，跟著條友中夾俾kaid電死

智力測驗

令人冇咁易射中你，不過宜家改左側頭animation所以nerf左呢個位

成日都單排唔到rank
係咪太廢 冇人玩
紫銅二

紫銅四

咁你要玩多d t hunt先

打完十場
銀2
上唔番金

睇嗰啲twitch stream 有陣時真係好痛苦
尤其是男streamer
屌那星嗰round 輸左就喺度嬲到叫又打鏡頭又盛
又唔係輸曬
全世界睇你嬲爆shit 咩
想睇下高級rank 係點又要睇你爆shit
女streamer 比較冷靜
但多數金水平
白金都係有人帶上去

睇devils 咪得

你睇邊個先

新mode眼都盲

而家睇Anne munition

玩左一排 但無朋友一齊玩. 想問問你地有無group打開？
(地圖少少熟) FPS底

望下#1 先問

睇pengu，kixstar果d最撚勁既咪唔會爆shit
Annemunition就緊係俾人帶

抄fortnite

佢多數喺金二至白金三之間上落
上到白金因爲有一兩個鑽帶著佢

有無人專玩3甲ops
2甲都ok
1甲成日好容易被打死
Main finka 同 Doc

Rook都係

睇kd就知實力

佢好似都係1.0同我一樣

睇kd都要睇咩rank
唔通金同白金kd相同實力都一樣咩

Kd低過1.2但高rank = 食腦型玩家
kd高過1.2但低rank = 無腦有槍法
kd低過1.2低rank = 要練習多d
kd高過1.2高rank = 高手

有冇人知咩事？ 琴日玩都好地地

Me= 要練習多d

9up下姐，勿認真

唔係串你
我係話咁我又真係廢嘅
少時間玩

Rook 同埋 twitch 慘叫嗰把聲真係正

今日打左鋪rank，自己隊有條友dc左，然後有第二個人入左嚟，on99 ubi，唔睇真d以為自己打緊休閒

真心唔明點解啲人可以咁toxic
定係打親機啲人都係咁，現實太失敗要喺網路上搵自信
打rank 都可以特登一開始teamkill 人，又開mic 鬧
就係因為上一round 因為嗰個隊友1v1 輸左定做錯某啲嘢
又要質疑隊友
但自己又唔係勁
Teamkill 根本於事無補
Casual 更加唔講，唔teamkill 就踼
分分鐘12/13歲堆細路仲成熟過變左聲嗰啲人
唔知係咪現實太失敗太大壓力定係點
成個R6 community 開始變做LOL community 咁

真心隻game 做得幾好
定期有DLC 出
但community 真係變左質
開始步LOL 後塵
驚之後會棄game
就係因為個垃圾community
同LOL衰同一樣野

r6個community從來唔nice

基本版的話等到復活節steam減價買應該大約幾多錢？

佢discount唔定，有時會減50%都唔一定

台服基本好似史低299nt
香港我記憶中見過$6x

想問下你地eDPI係唔係隻隻FPS Game都會調到一樣？

香港最平係年尾
$39 都曾經有過(ddsuper)

Dd好似唔係steam code黎？

咪又係uplay 開game

好似冇得+1

咩野+1

Steam game list +1

咁要平仲想點
steam 又食水深 係呢半年先統一價格

Steam本身就係一隻儲野game
有玩開嘅就明，冇玩開冇咩好討論

咁早兩日都買得

去到年尾都係半價左右
唔會特別減多d

利申冇情意結 但唔撚like epic store

開game好正常 但係一入場見到玩邊張地圖之後 load咗一陣佢就成個畫面定格咗
有時聽到有人開mic講嘢 但點都入唔到去揀角色 到最後要工作管理員先關到隻game
想知有冇可能係唔洗重裝既情況下fix番好？
因為屋企上網廢 重裝需要大量時間

新玩？

部機咩spec

freeze 有幾個原因
oc (gpu cpu ram)
network

其實一路都想搵幾條友係可以一齊玩

因為成日打街場有個情況係：有兩個門 其實兩個人睇一個門左右 然後一個plant boom已經可以贏

但好多時d人唔熟所以成日唔睇實自己個位 望下呢邊又望下人地個邊所以死

呢度有冇人係自問可以打緊個時認真少少打 但輸左唔會又燥底又屌人又發悔氣？ 同呢d人打真係好大壓力

我unranked kd1.3 w/l 1.0幾 唔記得

身邊冇fd玩 可以晚晚玩嘅得一個

連登咪有gp

有哂新手區

巴打留UPlay ID

如果條友自動波識幫你mark位，已經有金1白金3水平

【Devils台】Rainbow6 / 真係好耐冇打Ranked... / 10 Apr
Live Streaming Now

Facebook Page:
Twitch:
YouTube:

casual就算啦 RANK都要搞事真係好ON9

我玩外國ser,情況都係差不多，casual 成日tk/屌人

我係美服

睇下Reddit R6 個subreddit 都知班友係on9架啦
我唔係成日玩其中一個原因就係班友係on9 toxic 到仆街
網上言論已經反映game 入面嘅行為
另外無時間玩
不過打online game 就預左要同小學雞性格嘅人玩，真係唔好太認真

隻隻驚都係咁㗎啦

Casual 又係
真係屌那星kick kick kick
Kick 你老母

咁誇張,我識但我係unranked

你去排下咪知自己水平

單排驚驚

單排白金3上緊白金2，但贏一場另外個場就外掛，一日report十鳩幾次，有無老手教下點避外掛？係咪5排會好啲定點上完白金無咁緊張但都想上白金2

單排就完全睇彩數
因為會有班撚屌會搞你

轉server la

單排好難上白金2，因為400分一個區
同埋我打SEA server好耐未見過掛

咁我轉sea試試，唔該巴打，我最高差150分

Y4S1.3 designer notes.

Lion 要被改了

有咩慘得過打casual 連續3場都有tk 撚
玩家質素真垃圾

打rank嗰陣撞到仲慘

解決方法就係推fd 落坑

打完十場就算啦
期望愈高失望愈大

輸唔係問題
因為on9 toxic 撚而輸先係問題

美服
有呢度friend 嘅gamertag 但無人玩R6
Soloque

呢隻game 比太多權力比toxic 玩家
再係咁真係棄/半棄game 之路不遠矣

遲下咪有機制reverse 傷害

今日嬲嬲地match point tk左三件
比系統ban左30分鐘

有冇巴打知復仇加分50咩來？

分數嘅野

一係你上場輸
今場贏果d 掛
要呃分玩mute
jammer 一收一放 +15分好似係

防守最強呃分
doc
進攻最強呃分
twitch

當Vigil係咩

mute 最正
一收一放快過vigil

A射drone射到B殘血
B報仇又射返A殘血
之後A殺埋B

我見反正1:2,嬲嬲地TK晒全部人

if you can't beat them
join them

我琴日打rank，我玩夾，有個bandit係窗邊鐵絲網放電搞到我放唔到夾，我好友善地開咪叫佢攞起個電，佢當時係我隔離，佢冇反應，我射爆佢粒電放夾，跟住佢一嘢爆9我頭
重申，係RANK嚟

體驗到呢隻game 嘅玩家質素啦咩

無用架
果陣啲on9 唔會殺你
但會整到你殘曬血

傷害唔會打出黎wo
點打殘

仲有啲on9一入場就會踢9你
打都未打就踼
4個都會禁同意

有好幾次嗰堆toxic友其實係最高端嗰班
白金一呀鑽石呀
開mic 講野根本小學雞tone
Can you fuckers stop shooting my fucking drones?
打得廢就會踼 無4票就tk
唔多講

9成4排啦

所以呢隻game 係眾樂樂大獎

無啦啦醒你一槍兩槍囉
試過啦
避免被系統kick 丫嘛

呢樣啱
所以呢個係其中一個原因啲streamer 要5排/4排其他streamer 打rank
比on9仔tk 仲要播出街就樣衰

我長期live 住玩
當youtube 係backup
利申0 view

咁又唔關事，只係呢隻game 5排有配合先好玩同易上分d

咁又係
但係易上分係因為有好teammate/正常teammate
而唔係tk撚

香港搞比賽慘過做狗

仲叫緊春

有冇跟最近啲嘢

我係tg gp 嫁

好鬼多砌詞狡辯，之後我搞嗰陣直接唔理佢哋，例完原因之後DQ就算，一嘢Block落去唔洗煩

唔乎合參賽要求仲去報
畀人DQ 仲咁多野講

咁威威咪去報卡皇降臨比賽

想睇多啲樓主直播打rank 偷學野

偷

啱呀
支持香港人直播

啊悠果邊多小學雞睇，d質素係咁上下

但係台主好少打rank

鍾意有隊友先打
而家去大群搵人打都會打多啲Ranked的了

睇女

有無巴打肯接納下小弟
見大群黎黎去去都係同一班人
又驚雷親人地
利申: 槍法唔係太好 有時brain.exe停止運作

去硬件台課金砌機即享有硬件台小圈子打機優惠

想Join

想問下係咪有得set
當唔記得擇英既時候 佢會幫你自動擇既setting

冇
係隨機幫你揀

每日都係自己友troll game
教路痴行路

茶包：我1打3都輸

今日係金雞lag 住打機
1050ti 推144 唔夠力

Go cga

我上次畀左兩個鐘錢更新之後black list 左

有冇人一排到favela就會彈game

新手玩左1日係咁死 好難上手
D人成日係D唔知咩位射死你

冇人帶係咁
死左一定要睇review
唔好打rank
新手區應該冇咁痛苦
有d 新fd 子同我一齊玩
佢話玩新手場d level 唔同哂

我只能說 加油
入discord 搵人帶

我可以 槍法完全唔係重點

單排打左700hours仲係紫銅 紫銅車長

ho ball

新手場都唔新手既 總係會有D人特別勁 好似假新咁

課金就有新手AC

Smurf
7級一場殺12個

黎緊嘅Y4S2有leak 消息

-攻擊方會出丹麥operator
同vigil 差唔多技能 喺防守方鏡頭抹走自己，3次使用次數
Mute 會斷佢技

-防守出美國operator
技能可以防閃光彈煙霧彈影響（同ying 個護目鏡差唔多）

Elite skin 會出bandit

Gridlock 個刺由3個減至2個

Gridlock一出好多人話冇乜撚用嫁喎

Gridlock 未攻到入去真係無用
我自己都只係玩枝槍同3甲

好多角未攻到入去都係冇用

之前買落但無乜玩
依加想玩返
有無人帶

Try Try #1 Discord群

gridlock 係守defuser 守回防路線
因為行過點都有聲
硬食又冇血

各位記得搞掂個MOSS呀，之後【地伏盃】一定會要MOSS先打得

小知識：MOSS檔係公開資訊嚟㗎，大家而家去ESL Play都可以搵到任何一場比賽任何一支隊伍任何一個選手嘅MOSS檔

Gridlock用嚟裝defuser超勁呀，仲要有煙，某d bomb site有gridlock基本上一定plant到同埋好難拆

連續三場都被人tk踼走左
唔係吹水
下年都唔知買唔買season pass 好
唔想再比錢落呢隻game

搞咩黎

頭兩場仲要係一開波被人踼添
Round 1玩rook 放低件甲即刻tk 踼

好啦被人踼左開過新一場啦
呢個仲勁 波都未開就4票踼走我

好啦又開過新一場啦
完左round 最後一個被對面殺死
輸左嗰round
跟著嗰round 比人tk 踢

轉左去console 玩
唔知係唔係美服啲人係咁定係點

toxic 到到都一樣
上去discord五排算

攻擊方：
Phantom

CTU: Danish Frogmen

武器：IM galil (rifle) / SCAR （同Blackbeard 嗰枝差唔多, 新鏡？）

Secondaries 係breach charges 同claymore

(1甲3速？）

防守方：
Rogue

CTU: DUH secret service

武器：P90SD (同doc/rook 嗰枝差唔多但係係消音版同新鏡）MP54(SMG) / KSG-12 (Shotgun)

Secondaries: impact grenades 同 barbed wire

（3甲1速？）

亦因為咁
所以Ying 聽聞會被rework
因為個護目鏡可以透埋ying 個嗰粒彈

Ying 果粒都防到 咁廢哂武功

仲話好似係好似cavs 咁
無限次數使用

吹水大會咁
防到閃嘅角太buff
雖然閃最主要用途係清ads 多d

我都係睇人地喺論壇leak 出黎
真唔真就真係唔知
都係睇落好似齊曬資料咁先信住一半

等睇final 出preview 算

呢樣真

除左r6maps之外
重有冇差唔多嘅網

記得官方好似有整個戰術地圖？

r6map 有更新咩

就係冇先再搵

Casual 被人惡意team kill
Report 左佢
其實有冇用？

冇

無用架
我而家轉左去家用機玩
一兩個月report 左起碼幾十條友
係唔會有處罰架
所以呢隻game 對我黎講已經半死
以前每日玩兩三個鐘到而家一個禮拜都唔知有無兩個鐘
所以賣左部PC 直接用家用機玩算
而家場場盡力局，贏輸無所謂，幫到幾多得幾多，tk 就即走架啦

玩呢隻game 嘅人全部都係中學生多（美服）

Ok 成功自爆
唔記得blur

係咪好型？

冇事既

好型仔

有無人有隊圍內玩開架, 想搵人玩

儲夠20k
買泡妹定finka好

平時玩開咩Role

街場唔識一定冇人睇後
我黎計會用曬黎防roam
除非一開門就裝得個D車庫點先會用針守defuse

新角

防roam nomad仲勁

第一次睇嚇撚死

Jump scare

開工睇 老大行過問我做乜無啦啦睇恐怖片

成日比人one tap爆頭
係咪peek得太衰

佢好似差唔多又會更新，姐係幾時steam會有特價

uplay gold edition 減緊

想係steam到買唔想分開兩個平台

都係要用uplay 開姐不過steam list 情意結

steam list 情意結都係

Stream過來人 表示
Stream買偏貴之餘
開game又要through兩個platform 真係不了

Lesion elite skin

亞洲搞final
歐美啲人點睇
今次米蘭都已經一獲泡
day1 local time半夜點幾兩點先完

無新槍 技能又差唔多一樣 無誠意

冇新槍又唔代表冇誠意嘅
今次睇得出佢地有俾心去認真整operator
nokk個glitch balance得好
兩條友個技能幾屈機
就配返把垃圾槍 呢點幾好
唔似早兩季
lion嗰堆屈機角
或者ela zofia咁夾硬塞多招技俾佢
乜都勁過人 破壞遊戲平衡

咁叫有心機
nokk個技無論隱形同消音都係現成搬vigil+cav既mechanism (連cam noise都跟足vigil)
warden又係搬ying+glaz個技能
個機制上可以話係無新野
雖然呢個唔一定係壞事 但睇得出你交件貨係搬緊舊橋 而且技能上重疊性過高 代表打法變化都會減低

無新槍唔一定代表無誠意 但完全睇得出佢今次無
玩家expect新槍 唔代表需要係勁槍 而係要配合返角色個background

唔同operators用同一支槍本身無乜問題
但最起碼可以出唔同variant既版本
例如唔同口徑、專用pre-attach既消音器/鏡/grip
或者類似thermite同maverick既1911咁

就算你話同一個force有同一set槍都叫講得通
但今個season擺明完全係左抄右抄

以game入面既生態黎講 有乜理由一個usss既新角會用seal既mpx + sas既shotgun + 707既smg + scotland yard既手槍 (攻方果個又係4支槍抄4個現有force 我都廢事再打)

講緊所有槍都係copy & paste 如果要諗一個理由 我只諗到dev team今次整唔切新角 唯有將game內現有既技術同硬件夾埋砌兩隻operators頂住先

以後可以改口叫鴿仔

其實有ban pick開始我就覺得會有d技能相似嘅角出黎

至於槍就自公安個季已死心
掛住sdu個名用支那嘅槍

算鳩數擺啦，雖然新skin幾靚

留名睇Y2S2.1 就改左有使用次數

個人檔案: 廖子朗 a.k.a 鴿仔
將軍澳土生土長的香港飛虎隊幹員。
2018年在中國雲南省受傷留下疤痕，傷因: PMN-2
金屬牙籤: 年少時深受Mark哥影響而養成的習慣

Mark哥

日日login 都比人扣成百分 dllm 我一場加廿分佢咁扣法點玩呀

日本仔冇左wokka之後換左兩次人,兩次都輸
其他隊就一直進步緊,反而noraren就原地踏步甚至係退步緊
再唔搵番個戰神入黎睇怕以後只會愈輸愈慘

要時間磨合既

萬年第二

EG會唔會唔玩R6

有錢收既點會唔玩

新角造型同開技animation幾靚，完

愈多槍愈多嘢要學即係愈難適應

機制上冇新嘢但係兩隻角都係要嚟反制現今熱門meta，令到比賽喺Ban Pick同用某種戰術時要考慮對方嘅反制手段
唔係愈Fancy愈多嘢玩先叫好嘅

念起之前睇過條片G2 Q&A，問佢地如果創一個新角會俾咩技能佢
佢地都係話d技唔好咁複雜，最好係唔洗念點用例如可以封三塊閘或者同時有三速三甲

Agger
其實兩隻新角能力上真係唔覺有咩問題

pc幾時更新

新攻方拎黎反制而家守方太多資訊角
新守方拎黎反制smoke plan/ying 閃盾鳩沖
我覺得幾好 雖然有人話只係將d舊英既技合埋
但同一招技 攻方同守方用已經差好遠

講到反制
有冇人覺得ubi依家太依賴thatcher做counter
大部份新角都話可以用thatcher反制
不過EMP得3粒
點可能夠用
更何況好多時用thatcher做counter根本唔實際

你睇pl基本上每場必岀emp thermite hibana

「唔夠用」咪就係隻角嘅限制
Pros & Cons...

隻game大約幾時有減價

早兩日 gold edition

6月steam會有summer sale

有冇巴打有呢個問題
係STEAM開GAME 開唔到
閃左一下執行中 就轉左做同步處理進行中
之後乜都冇開到
FILE VERIFICATION, REINSTALL (STEAM/UPLAY/R6)都做過晒
有冇咩辦法解決到

MacieJay 會學到野 又實用 youtube可以睇coconutbrah

去玩cs啦不如

係唔係呀，之前又話Lion招技可以無腦用又太勁，依家又講啲咁嘅嘢

招技勁同無腦冇衝突既，但當招技無腦用得嚟又勁既時候就真係太勁

Lion之前唔係無腦咁簡單
直頭屈機啦

一開game入到廣告畫面，過哂廣告就無啦啦黑屏死機係咩問題？

之前一直玩到？

Nokk 件衫好似snake

點解某角色係用唔到盾牌/地雷，好似thermite 用唔到地雷。Lesion 又用唔到盾牌。但佢地係有list 比你揀。。

因為有人bug 盾 bug claymore
所以臨時更新cancel左

機動盾同地雷全部冇得用宜家

幾時有更新？pc同ps4

宜架uplay好平，買邊個版本好，豪華定黃金低買？

yes

that's not even an answer

我想問下uplay買左之後，入左gamr之後steam 個firend list 係咪唔會顯示你玩緊？

nope

想問下點買year3pass

啱啱買左黃金版，但佢冇送到基本探員係咪正常

正常
依家要farm

請問你地lean係用toggle/hold?
之前玩pubg用開hold, 想keep番用hold
但見好多pro都係用toggle

qe 方便

我都係用QE，但糾結緊set 做toggle/hold

toggle

另外想問下掩護體後面peek，左右擰頭QAED係咪有bug？入左掩護體會比人打？
還是多數 player 都係用QADQ peek?

多謝巴打熱心回覆

唔係 只係係噤得快 突出黎時間少d
但又唔係真係咁多人玩呢d peak ge

Tachanka 真心呢 你呢啲人係害隊友

係都玩Maestro

1. 有LMG + ACOG > VSN

2. 有彈Turret/Camera 提供資訊

入左cover都食傷只係因為有ping問題，對手睇既嘢同你睇既嘢有少少時間差，同埋QE只係令對手睇唔到你個頭，peek岀peek入果下始終會有少少下半身露左岀嚟有機會俾人打中

另外點解要用toggle係因為呢隻game經常要扭頭，例如同人對緊槍果時你要QE peek又要WASD，咁既情況下如果用hold好難同時禁咁多粒制

同埋宜家多數人都係用QAED，因為QE個扭頭速度快過QQ，變相peek果下冇咁易俾人打頭，

雖然casual用咩真係是撚但
不過見佢用開3甲好應該玩下echo 同 邪眼

用過返唔到轉頭

上次3場rank 嬴得1場. 個場我拎左第1 就閂game冇玩。 之後過左2日開game，見到話因為唔知咩hacking問題 扣返分.
我屌咩 乜柒hack都冇用 難得嬴一場又扣返分， 扣個分仲多過嬴加個個分。
如果d隊友用外掛嘅話 佢地都玩得幾撚柒。 我有拍到個場既片 有冇得sd俾ubi上訴架?

利申：金4傻仔

落紫銅

睇黎人生點都要落返次

Year pass唔會有減價？永遠210蚊

用8折code

邊度拎 我uplay版

year pass 唔係半價咩呢排
8折code 去ubistore 有教 100coin 換

冇阿仲係210

你同堂精繼續fd 喇

無機打

屎忽痕呀拿

想問反鋸齒你地開邊隻 我開T-AA-4x fps得番7x

lesion elite skin呢?
仲未有得買?

TAA 100 only

未

抵制黑警 唔買了

用大陸槍

Off

其實係咪唔應該全開

17號好似 twitter有講

睇下你顯卡頂唔頂到姐
但咩反光，景深，motion blur果d就要off，因為直接影響視野

用緊2070 144螢幕

咁一定可以開全高效啦

Kormora此前洩露的信息多次被驗證為真，可以說是一個很可靠的消息來源。據透露，在第三集中，進攻幹員的確會獲得抓鉤裝備，可以快速攀升到屋頂。此外，抓鉤還可以射穿窗戶玻璃，發揮同樣的功能。

防禦幹員則將獲得“特殊部署盾牌”，這種盾牌加裝了火藥桶，在被破壞的時候會散佈火焰。目前還不太清楚這個機制會對遊戲格局產生怎樣的影響，不過本次洩露的道具描述顯然還存在一定程度的解釋空間。

即係chalet trophy可以由另一個窗用招技入屋

進攻專用BUCKS,防守專用ROOK DOC

今季係咪改左側頭幅度？

依家冇得用放地下果隻盾？

上季白金3貼2完season，今季4勝6敗金4。睇嚟唔係好大影響。

不嬲續季續季計

上次更新話有隱分？

係喎
check咗原來上季個牌真係有影響

係啊，所以試完感覺影響唔大。

實測左係有少少分別，或者調翻轉講你如果唔係因爲上季白金3，今季打完頭10可能得銀1，大概有100 elo差左右

確實有少少，我另一個ac金1，6勝4敗，金2。

想問下個ms係咩嚟？
我以前不嬲都係9ms
呢排唔知點解好唔穩定
成日跳嚟跳去
應該大部分香港玩家都係9ms?
點樣先可以穩定啲

你屋企上網虧，搞搞個router

做左d research 話 mouse polling rate 1000Hz 會令到個靈敏度變慢左，如果唔想set低個polling rate，重有冇其他方法解決？upgrade cpu又得唔得？

點解會令靈敏度變慢

唔知，好似係bug黎
用1000Hz 同用 250Hz 個360度距離會唔同
而且1000Hz 會有類似滑鼠加速效果咁，每次都唔同

玩R6 個時係咁斷線 成部電腦都上唔到網 求解決

your network problem
diu 7 your network provider

有冇人朝早更新之後就變超lag

我淨係知佢終於fix翻英國場個窗口

得返兩日有多 到底個任做唔做架

要肝不了
殺兩個當做左

敢問高手們，自己由Skull Rain已經玩緊，而家Plat3有打過T3,但係都係搵唔到自己既mouse 既 sense,見人有搞過Multipliers，想知影響大唔大, Mouse sens 而家 20,20, 25， 麻煩嘥

搵sens都係左右左右移，滑鼠要保持在同一個點上面咁搵

Multipliers 用黎fine tune

Multiplier係咪即係mouse acceleration，係即話就唔好開

香港本土全新輕鬆向小型賽事系列－【Devils Minor】上線啦！

成日都有人問幾時搞下屆【地伏盃】，可惜一次大型比賽唔係咁容易爆到出嚟。所以我決定舉辦一個新嘅比賽系列－【Devils Minor】畀大家玩下！

目的與特色：
如果整體實力水平要提高，就要睇多啲比賽打多啲比賽。但係一次性嘅大比賽時間長負擔大，預算都未必跟得上，倒不如頻密啲搞小型賽事，等大家可以習慣下打比賽嘅感覺，所以「每次Devils Minor只會進行兩日至一星期不等」。

而因為每次比賽賽期咁短，可以進行嘅比賽數目必然唔會多，時間亦都要盡量縮短；同埋相信各隊伍都希望得到一定嘅曝光率，所以決定「比賽將會全數直播 同埋 除決賽外全部都係BO1」。

因為呢個比賽系列嘅設計宗旨就係小型、快速、輕鬆，加上上面提到嘅賽期問題，報名隊伍上限真係冇辦法Set得太多，而隊伍數目少嘅同時仲玩先報先得就唔多實際，所以「隊伍上限係８隊 同埋 最終名單將由系統抽籤決定」。抽唔中／咁啱嗰一兩日唔得閒打嘅都唔洗太過唔開心，我哋會盡量搞多幾次，今次打唔到嘅下次再報過。

一開始都提到，呢個比賽系列係希望可以令大家熟悉比賽嘅要求、氣氛（即係儲Exp），唔同於一般大型電競比賽嘅目的：選強者。因為想盡量畀多啲唔同嘅選手／隊伍參與比賽，所以「來自於去屆Devils Minor中晉身四強的隊伍報名將會以較低優先度處理，以鼓勵不同人士參與比賽」。

最後呢個比賽始終都係輕鬆休閒為主，與其話係電競比賽，其實更近似於社群活動。一咁樣諗嘅其實個限制就即刻少咗好多，所以同大家講定：「唔排除未來會有特別模式嘅Devils Minor，例如係刀仔賽手槍賽等等」。都歡迎大家踴躍提出意見，最緊要大家玩得開心！

因為唔想喺撞正其他地區嘅比賽嗰陣冇辦法彈性去處理，所以未打算定一個固定嘅Schedule。盡量會喺星期五六搞，但係若果星期六日有其他比賽令到我唔得閒嘅，就有可能轉去其他日子。總之「關於個比賽嘅最新消息，請留意我個Page」

今次呢個【Devils Minor #1】已經可以報名喇，記得係抽籤決定，遲過其他隊報名係冇問題㗎，所以想打就好去CGA平台度報喇！

傳送門：

奇怪點解仲未出year 3包

有冇人一齊玩？不過我好廢

路過屌兩句

一到暑假好撚多開mic 9叫既小朋友屌你老母唱兒歌都有
排5場至少有3場係唔正常

暑假後5場實有2場有team kill
勁多亂封牆亂走位

申ps4 美服

#1 discord

Ps4 d人係on9 d

我之前都係PS4 美服
Console 個R6 community 本身已經係on9（Xbox 仲差，對面啲人會inbox pm 你話你廢，找你悔氣）
仲要係US serverUS console server 啲人出曬名on9
應該係我見過最差嘅gaming community

開mic 質疑隊友，9叫，波都未開就踢9你，死剩你一個又踼，成功拆defuser 之後嗰round 會tk 你，跟著踢你

打rank 一樣有一大堆tk 撚，試過一入場比人tk 因為佢覺得我ban 左佢想玩嘅OP
又有滑鼠狗同DDOS HACKER

你爬下文應該見過我喺呢個post 呻過
而家呻到無癮已經無乜點玩
想好好enjoy 隻game 請去PC 到玩
情況一定好過console

爬文有靚仔睇

試過carry全隊mvp虐對面，對面對小朋友加我入party鬧我點解虐佢地
平時都ok我返工時間會少撞到小朋友summer就

Summer 係咁架啦
如果無PC 就忍下啦

我得laptop 唔想用黎打rainbow

睇你啦
PC 情況真係應該好啲
UBI 會ban 9 PC 班撚屌
又好似話有ban wave

Console 真係罪犯天堂黎
Ubisoft 唔會點理 console
DDOS 唔會比人ban
滑鼠狗同開掛無分別
仲要係合法
又多TK撚

Pc亞伏一樣多on9
呢排玩返亞服
班支那豬只識鳩屌
有mic屌人但唔會用個位黎報位

支那打咩game 都係咁
喺外國曾經同一個支那人做roommate 兩個月
開mic 以鬧隊友為多

ps4係咁

想問下有冇人玩玩下隻GAME會自己熄, 一時就UPLAY 話隻GAME CRASH 左, 有冇人知有咩解決方法 上網試左好多方法都唔得

好想打機 次次玩玩下自動熄好冇癮

verify 左都fail?

係 有時機都會冇啦啦藍mon 重開 明明以前都玩到

打機我都係玩返consolepc太多支那孽畜

有得轉ser就轉其他服

其實console好多game冇得轉焗同支那豬玩重煩
不過console我多數同fd開party玩，wfc佢地鳩叫

Console 支那封區豬圈無得走去其他區

好多人用vpn出黎玩
Fifa 就係一個好例子

multiplier default 0.02，要起文件檔入面改，用黎微調用。
假設你的 sens 屬於 5和6之間的5.5，但由於game入面無得set 5.5，所以你要將multiplier改做 0.002，然後將sens set做55

支那人都係好正常打機，冇咁多低能仔

正常嚟講除非你用400dpi都覺得未夠慢，如果唔係都應該唔洗調到去0.5咁細

新手同個白金fd 打rank
打完十場銀牌
而家掉到紫銅
唔熟個場真係好難玩

我一開始都係咁，3個月到記得d場就好好多

岩岩down 第一次玩唔識玩

睇youtube

其實唔難
搵一個安全d既位置 mark實一個出入口就得

笑死

大概玩到80至100lv左右就會開始熟d地圖，但知道格局只係開始，100至200lv係你完全掌握每張圖所有守法同攻法既階段

縮出桌面再返入game會變視窗模式
要alt enter幾次先入得返full screen
咩原因？
有時玩玩下又會自動變中文輸入法同變做視窗
又要搞一輪
點解??
見外國都有唔少人係咁但冇解決方法

輸入法個到
我入game前轉英文鍵盤就冇再出現過呢個問題

我轉英文鍵盤+取消切換掣都會咁
除非成個中文輸入法刪走佢

想搵隊友一齊打機同升rank
discord id : AQUA_GUY#7031
rainbow id : MyBigBanana.

#1

想搵隊友一齊blue screen 同teamkill

要打請add 我

有無啲50lv以上，100lv以下嘅人一齊玩？
過渡期好辛苦…唔算係新手，又未熟地圖報位

巴打留uplay id

我200幾lv先知呢隻game要報位

到宜家都重係玩到一兩場 之後自己熄或者 crash 左

pc spec?

會唔會係hard disk唔夠位

hard disk 新換好多位 , 上網話關window 咩1803 版本事 , 咩都試曬 但都係玩到一兩埸就crash

課完金 交易延遲要咩調查 錢扣左 乜都未收到

新手有無人一齊玩

喊出黎 一直玩唔到

any error msg?

冇 玩玩下 有時玩一至兩埸 自己閃退

i7-7700, RX580

冇超野? 行下aida64 燒fpu 20mins

想問下呢個skin係咪絕佐版
我真係真係好中意呢隻色

Ok

有無人玩？

咁搶眼點扮分身

好想要

係米之前season pass送

冇記錯係果季既seasonal skin

冇睇呢幾日既比賽,norarengo係咪輸左可以番日本

咁可以做現場觀眾嘅

新進攻方同想像中有D出入
仲以為會好似隔黎apex legend果隻pathfinder咁

似無限法則

屌
近排玩番(PC)
好撚多外掛

yes 休閒都有掛

因為又到季尾d人衝分

休閒有分衝

新手想搵人帶玩

Ela elite好正

Joystick

Jager把槍射速咁慢都可以先發制人

Ela 有elite?

you weak

Mira好撚大波

Ela呢個look好 seven

休閒試下個掛，再打rank

MK妹

新手有無人一齊玩

goto #1 discord

新進攻方屈機

對面冇聽力就屈機

post plant幾勁

老mk

配合隊友爆入個點好勁，正常都唔會望窗口，好容易捉off guard

淨係可以快速入點已經屈機啦
我唔入點都入你上層啦
要你去防，封地板 夠晒屈啦
講聽力，如果佢唔整到大聲，咪變下一個lion囉

好多時d 人守埋上層

除左快速上屋頂都唔多用

出左你就會知

TTS 撚緊喇

冇down晒位

咁你唔撚下就唔好FF 咁多先

好講人地聽力
你睇下d youtuber 點玩就知

成隻驚都講聽聲嫁啦
快速入建築，你估個個位都有人守到咩，個個高手
打金牌場都屈死人啦

見人木屋仲係度封牆就rush 入去

多一個entry位其實真係好勁

有無PS4玩家一齊玩rank？
利申 單排卡low silver今季kd 1.8

防守方一定neft火傷害/範圍

減時間,12秒太長

或者nurf數量，3個真係誇張左d

今日見到電腦節見到Devils

想問下點買elite skin最抵

冇錢咪儲

淘寶點

奶共+非官方許可
不了

太遲喇依家會封ac之前$200 60000點

特價56蚊

PC版有無TG谷

有無邊間安全啲

依個時世仲淘寶

有無巴打同我一樣
打得rainbiw6多

現實出到街對CCTV好敏感

呢兩個月夢遊都會喇

幾時update

香港需要200萬Vigil

nokk 都要

Sdu有狗閪Leison
睇嚟IQ實用啲

依家場場必ban lesion

真係救撚命 啱啱打咗場Rank 有兩條on9仔玩team kill
跟住話自己係加拿大 所以可以Team kill
乜撚嘢logic

唔同區rank好似分開計 上次都預到對面鑽石鬼佬直接送分比我
佢地話想係亞服銅牌

10號

加拿大na區，嚟亞服troll game

Nokk點先玩得好 成日一入點就死

drone

要熟哂14張圖都幾係野

用時間浸/ t hunt set 死一個map 練/拆

打多d就熟，個個都係咁打翻嚟
防守方就玩多d mira或者roam
進攻方就大炸，咁會熟得快d

HIHI 新手想搵人一齊玩

幾時改版

今晚十點定十一點

見好似冇乜聲氣 官方又冇講

一早講左嘅
尋日都出左條片
只係冇乜聲氣講係今晚更新姐

官方好似冇講今日更

見twitter d人話係ps4寫住17號
唔知佢17號意思係冇season pass既人17號先買得新英
定係17號先更新

總知唔會今晚更

公告左了 聽晚11點

Rank係唔係今晚更新後重置

係 不過勸你唔好咁快打

今季打8輸四 諗緊打唔打埋佢 但好似會影響下一季

當你輸哂2場咪銀三左右
應該唔會影響太多

幾時改個無聲跑個bug

打埋囉
理論上季尾d人係會廢d

番工打唔到 完左

贏五輸五冇金三?

而家個計法同上季個rank有關
有人贏五輸五可以金一
有人贏五輸五都可能得銀一

唔怪得我季季都係金三金二

大前一季金三 上一季壞機冇打 今季玩番

贏5輸5金1，上季鑽？

有無人覺得新角防守招技能好似無咩用

要自己打爆先會著火 咁不如我見到人直接爆頭秒佢

除左拿來拖時間 同埋可以多3個盾用之外 好似已經無咩用

btw 覺得下個板本又會nerf剩2個盾

時間就係防守方朋友

本身以為會有暈既效果 點知無

不過我身個頭出去打爆個盾 個風險咁大 真係寧願用其他角色仲有用

你訓左成個月?
demo 片果時講哂有d 咩喇
TTS 又有得試玩

同埋戰術拖延好重要
個盾係度好多時進攻方主動炸左佢先嘅

無玩TTS 亦都無睇 睇完又無得正式玩 要等幾個星期 搞到好唔舒服

對準政權 遍地開花

年票幫到你

你太低估機動盾既麻煩，buff左既機動盾本身已經勁，佢可以放3個不特止，仲要燒12秒，係12秒呀，smoke d毒煙都係得10秒

一定要nerf

又長時間又有3個

3 cut 2 就應該會
但時間應該同nigga 隊長睇齊

一係cut時間一係cut數量

真係會無聲咩？

最大作用係心理戰

一出game 玩到依家

記得休息

今個版本係正既，好過上次果兩隻垃圾好多

以前真係好多外掛 依家真係少咗
利申隻英係正今期

Ubi大搜捕，好多人今次更新俾人ban左

G 持

上季五場有三場都係外掛
睇親kill cam唔係透視就係鎖頭
真係嬲鳩

點解仲未出year 3優惠pack

4 出完先有

一條友自帶3個盾 個盾爆左燒成12秒定好似nerf左10秒
3個都成30秒 打ng可能唔覺 打rank時間少左就會覺得好撚煩
同埋就算你唔主動去爆盾 個盾就咁擺係到已經有壓力比到攻擊方
而家新版盾仲要buff左
我覺得幾勁

Ps4版彈驚彈到傻

Pc都係

隻驚一更新完 跌左好多fps 明明之前都有70 依家成日橙同紅

屌你老母ubugsoft
斷咗線之後重連有bug入唔到game
無啦啦俾人扣分仲要累埋班隊友

有budget嘅話係咪買sennheisei好過steelseries?

hyper x

唔鐘意hyper x隻膠包住耳仔

誠意推薦Astro

小弟認真一問，關於轉server。我情況係咁，我已經喺文件檔將default改成eus，我入到遊戲介面，按設定睇，明明係寫住eus百幾ping。但我入到場之後即刻變返九ping，連返去本身自己個server。
求解決方法(出去發完夢已經好攰，返到屋企想靜靜地坐底打場遊戲，都要聽到大陸人係咁撚講普通話真係好撚燥，我滑鼠都掟爛幾個。我再咁落去會爆炸)

冇計 佢依家轉地區係bug 左
一係setting 有得default mute

其實有時都唔明點解香港人打機咁鍾意Toxic
街場打鋪機 講真又唔係隊友唔配合唔盡力
輸咗就開mic屌鳩人 EQ會唔會太低？

問心啦 自己表現又唔係標青又唔肯報位打配合
就算你今場表現好隊友撞手神打得差係咪要下下發晦氣？
輸咗屌乜人啫 咪下鋪囉

講啲說話又難聽 我知對呢類人唔需要太上心
只係想講香港打R6嘅有幾多人
Be gentle, okay?

街場好少撞到香港人
見到9ping 即刻打fight for freedom

有冇推薦嘅改鍵？
側身qe感覺好唔方便

你用長按?

mouse left side

你手指唔夠長？

this game failed to satisfy our expectations

?

有無人知整雙重認證個陣寄個封email既title寫咩

Ubisoft account support

有冇巴打知呢套係咩skin?

其實呢個模式係唔係唔太受歡迎
開親等好耐都入唔到場
PS4

邊有人會等12分鐘
1分鐘配唔到重新match

因為想玩多次姐
但係等左好幾次5-6分鐘都等唔到

連續四場街場俾啲外掛佬殺
打咗咁耐R6開始懷疑人生

轉下winnie the pool 做icon

新進攻方可以無視電 開加固牆

遠距小馬哥

日本名古屋 Rainbow Six Pro League Finals 現場

拎黎開新post
個post 係lihkg 封存左 推唔起

遲下開新，提一提我有冇咩要加落頭版

都係下季info 姐

出新支那地圖再收起香港theme park！？
係真㗎話真係嘅話真係屌你老尾咩ubi

真

本身兩隻operator 都拎支那槍

現實佢地都拎緊

好撚爽 撚班大陸玩家

打8964同pooh=xdd 已經令到佢地跳制

正式出新update係幾多號？

下個月七日打後

[立場新聞] 日本人發起聯署 要求國會討論日版「香港人權與民主法案」

愛丁堡即時:大專學界國際代表團(HKIAD)同我要攬炒團隊已經準備咗一份過百頁嘅制裁報告,兩日內會直接交畀美國國會,國務院及白宮

有無新手團一齊玩(6LV)
後悔買左金版無買最貴果個

唔算新手 但想招人一齊輕鬆玩
巴打一唔一齊

今日第一日玩
幾正，不過係咁俾啲台仔開咪操我媽

可以比番差價買番最貴

操你媽果啲唔一定係台仔，蝗仔好撚多。出到中文名、顯示唔到字出方格果班9成蝗仔。

建議PVE果啲做曬再入50Lv以下頻道玩一排再去普通休閒玩。
強烈唔建議打Rank累人

9成9支那仔
人又廢又要威
一早死撚咗去做指揮

啲支那人好撚鐘意打rank 先黎衝，一開波一分鐘內一定死畀你睇

禁錯評
真

你夠唔夠50LV
我驚對50LV後,要對果D百幾LV,好雷

加我一齊雷,新手

點樣補買
我擺Ultimate Edition去購物車要俾全價
只可贈禮,無得自用

今晚Add你

巴打一唔一齊輕鬆玩

等我換張顯示卡先
終於知原來我玩係lag過正常人咁多
跑步都慢過隊友行路

無問題

巴打Add咗你

換邊張

搵緊
平平地諗住1050 or 1060算
2GB我估夠玩掛

而家我嗰張....圖像set到最低都超4倍

Me lei

加多少少1660

巴打ID?

基本上我淨係用嚟玩LOL同Rainbow6
唔熟電腦，但想知分別大唔大
夠我玩畫面暢順唔lag就得
Thx巴打

570 4GB

有無人早幾排畀佢封左帳話開開掛好無辜

好似幾抵玩

No_MagKuma
好耐無玩

係唔係維護之後更新

唉 連散收皮了

rx 570?我入左2手好似7百蚊。但有啲3a game唔夠力推

Add咗巴打你了

我通常夜晚on

最少4GB 啦

好

巴打知唔知邊度買信得過
我啲frd話買舊型號好易俾人呃
但我有呢方面經驗
求打救

上網買2手幾百蚊有交易

岩岩試咗，真係work

我打埋英文天安門事件成隻game 停埋

點解打極都係個幾個場

早幾日打咗句Liberate Hong Kong
隻大陸仔開咪問我係咪港毒憤青
我用拼音打Zhi Na Zhu
佢嬲到兩個回合一開波射尻死我

有冇人想一齊排ranked

勇士 我有次clutch 完打8964 都驚驚地畀佢地Ban

有無巴打一齊玩 排新手場都無乜香港人

discord

巴打留ID

Be-Michelangelo

到底野良連合想點呀
自從wokka走左之後就不停換人不停輸,我都仲相信佢地會企得番起身
點知琴日比個踢左出隊既JJ炒2-0,今日係敗者組輸埋2-0
係咪想話比人聽野良連合日本最強既時代已經過左,正式收皮呀

岩岩發覺每次野良連合我都會上黎屌鳩佢地,已經唔係第1次

有冇人知點樣可以係俄版R6入面用英文介面？試過上網down files 落黎replace過啲資料都冇用...而家得俄文同土耳其文..

特別版黎

雖然我少睇apac, 不過wokka一話退都覺得nora rengo 應該會跌watt 始終無左全日本最勁的entry fragger

其實都係睇你個人打法姐, 守點既Kaid 同Mastro 好多時都會用到,
攻方就Zofia都幾好用同常出現

基本上比賽係因為 成Team 人都即時會報哂位,
你講果D英 基本上係比賽既情況下影響力唔高,
相反 基本幹員隻隻個獨立影響力都好大,
Mastro 會比 Echo 頂替,
Zodia 不如直接帶M巾或者 鎚仔 Ash,
而且基本上都會Drone帶人咁打。
而Kaid 就因為得佢先可以封頂咁解
不過老土啲講句都係睇團隊點夾姐冇必定既配法

Zofia

求救！！！！！
早兩日玩都無lag固定9ping，
但今日開game就180ping。
Server: seas
寬頻公司: HKT 2x1000

其實睇依啲無用

冇話睇開D咩特定教學片,
但係玩Trick呢D既話,
可以望下Macie Jay 同 Coconut Brah,
Macie玩法就偏向少靠硬對槍贏,
Coconut Brah就介紹下D新Trick位咁,
而D Trick位有冇咁實用就自己諗啦

而家tk唔係可以反傷害架咩
我記得佢殺你一次就有得set

可以撳佢係故意，但除咗有個紅色三角形標誌之外唔知有乜用

咁佢打自己隊友d傷就會反曬落自己到

梗係睇devils 地圖教學

點解Clash成日唔用得

Bug撚到上月球

R6真係好多大陸玩家

班中国玩家係唔係expect人人都識蝗語
我用英文同佢地溝通唔嚟
利申新手

轉去seas ser打啦 會多D人用英文